受今次無飲管日啟發 決定推出新環保活動

無condom日
啲condom用膠整好唔環保
我相信各位環保人士都會響應呢個咁環保既活動
一係中出一係唔扑

yes
射到D環保成西都係精

咁就夠曬環保